多次既封站維修 反映出831太子有不尋常既事發生左

做咩仲要呃自己？

無錯

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

現場只有記者 冇人衝擊 亦冇舉旗叫人散去